琴晚侵侵Twitter 大家點認為

我就想佢快啲攬炒
反正都係唔聽香港人講
倒不如快啲出老出 實施一國一制
跟手制裁中國政府
勇武萬歲

G持

呢個時代無人會出兵架啦,靠口術,打經濟,一出兵就冚球鏟無人會咁戇鳩

係就快啦

鳩吹

我就唔信中共夠膽啦